中乜撚嘢國啊屌你老母，成個國家重衰撚過上野動物園

老鳳認同